tvb個收視點數，有沒人知真定假

放心 遲啲會學atv出埋欣賞指數

勁撚多餐廳全日開撚住
佢個數未必假得去邊
有錯請指教
CCTVB 死全家

唔好話餐廳，大把港豬睇緊

Mytvsuper 盒就算無 但唔拔電都會計收視 好似係

呢個係香港電台

街外電視唔計收視
講緊係冇水份嗰隻收視調查